假如你對不平之事也想改變，走出來

打狗，救人

我覺得不平
但我而家絕望到覺得力再行
我好攰 個心好痛。

我完全唔知道點

支持住
同身邊朋友手足互相扶持

我會認真聆聴

yansumjai

無呀

絲打我地係度呀

[member ]將你覺得不平之事分享出享
都已經有幫助
唔好睇小自己
[/member]

齊上齊落

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽